[緊急] 中環上班人士請解救香港大學生

除咗恐怖分子 我諗唔到邊一個地方嘅軍隊/警隊係會圍攻學校 學生 教堂

香港警隊就係香港最大恐怖組織

咁多年嚟 政權政棍同出一轍 試圖將所有示威遊行 抗爭 推到年青人 學生身上
蒙騙香港市民將社會問題社會不公政府問題全數嫁禍俾年人同學生

今次更加公然圍攻香港各大學
香港最少二百萬人嘅聲音 憤怒 全部都係學生？
係全社會各階層嘅聲音呀
政權繼續漠視香港人 繼續將大家嘅訴求黑化成學生嘅暴動

我懇請中環人今日Lunch後 罷工 上街
話俾政府知依啲係我嘅聲音 一切抹黑係徒勞無功
解救香港 解救學生

合眾人之力 將此po推上熱門

反正今日交通咁順，不如組隊去中環shopping

1

2

3

4

5

6

7

8

破你10連

9

10

多謝

反抗！

推

中環人請你地幫手

救香港既未來丫

咁努力打工為咩 冇將來為咩
到頭來咩都冇嘅 點解唔為公義 為將來打一場勝仗

為咗短暫嘅”穩定” 但冇將來 值得咩 有用咩 你嘅拼搏仲有意義咩？

唔好俾政權扼殺你一直以嚟為自己 為夢想 為將來 為香港過既付出
唔好令自己成為政權嘅幫兇
唔好令自己後悔

我雖勢弱言輕

決不虛作無聲

中環人全力支持

Push

push

成年人 我地都躲在一羣比我地年輕嘅人身後
佢地為我地打咗好多場硬仗 為我地擋子彈 為我地付出咗佢地嘅青春 自由 甚至生命
係時候到我地為佢地做返少少少少野

中環人 要靠你地

黑警支共高官林奠嘅良心200萬人都搵唔到
但係我嘅良心 我仲搵到
係你都仲搵到你嘅良心嘅時候 請唔好俾佢消失

快 放飯出黎

幫手

應該少左人？

尋日食到正一正 今日會怕怕

拯救大學生

仲有半個鐘 西裝友出來開佢老母波
利伸 帶咗波鞋換

推呀 721 831 101

推，大推

香港一輸
唔係輸一代兩代香港人
唔係輸你我
唔係輸經濟
唔係輸自由民主
係輸一世 輸整個香港 永遠唔會再有香港

推
到中環人出場了

support !

推
要救人呀！！！

攝衫啊

中環去 hku 好遠，起碼要坐車先得

無人 上返去做野先

幫下手啦
個個大學生都拋個身出嚟擋子彈
到佢地要你地幫嘅時候 你地仲可以唔理咩？

中環咩位置 唔係好記得

我求下你地
香港注定冇咗一代人
中共已經預咗慢慢滲入香港
你都唔想第日你哋嘅仔女會係一個充滿謊言嘅中國式社會

我驚夠啦 我唔想一生人都咁驚落去
係仲有機會反抗時 珍惜僅餘嘅機會...

要推啊！！！

Pish

我唔想一生都活於恐懼中 你呢

Lunch time抗爭

中環人再集結呀求下大家
救救學生

我地依班大人 成年人
先係最應該對社會負起責任嘅人

lpp

推爆佢

Lunch係出嚟嘅契機 然後直接罷工

up

全世界lunch都落去食飯

暴大要物資

pish

求求你們

求求你地

就算為自己都好
要知道12點打後又會開戰

support

懇請中環西裝手足幫忙

你班食市西裝友

Tui

推到中環人蒲頭

邊度集合

lunch朋友!!!!熱好身未!?!?!?

又平又好食

推啊

推呀

lunch 落街食飯

p牌推唔起，照推

香港人

x x

!

幫你

去啊！！！

出！準備放飯！

食飯lu~~~

有無手足想日日早起和你返工和你塞和你lift

眼望年輕人咁有勇氣
承受咁多佢地本來不應承受嘅傷痛
至少我年輕時唔洗承受咁嘅肉體精神制度暴力
我地仲要懦弱到幾時 我欠咗佢地

中環開始多人

ＳＯＳ

遮打見lu

中環人！！出嚟喇

中環人 出黎

中環巴打

如果依一刻仲覺得事不關己 不願踏出依步
咁將來即使你想 都可能再冇機會踏到依一步了
守護孩子應是每個成年人嘅責任
我決定踏出依步 你能夠一起踏出嗎？

推 ! 中環人 革大需要你 !

Save the kids

出黎呀

反抗！！

食飯啦！

我求你地出黎啦 依家曱甴係度屠殺緊學生 你地唔當佢地係手足都當佢地係香港下一代

推 解救香港大學生
個香港大家都有份 唔好只係年輕人加油

萬水千山呀 中環！！

中環行上去屌狗

畢打街要人

推呀屌

中環人 :( 請你地幫幫學生

好多人

人呢

政府此舉其實高
做下樣製造下警察攻唔入大學 等人認為雙方有對等程度既武力 等藍屍一方輿論夠大 話政府唔攻入去既時候就開始入去做野
咁做既且的係想另大眾將示威行為定義為以大學生為主既運動從而將大學生 以及中學生等從社會上被分化 所以大家死日聽到啲藍屍話後生乜乜乜 佢地永遠唔會知道佢地自己先係社會上既小眾

中環人全面進場

政權冇咁蠢 推缷抹黑學生年青人只係手段
政權深知200萬人嘅反抗可止學生
依加抹殺學生 下一步就到你同我...

中環office通常食飯食1230或者1300
而家好似早左啲

中環人出黎！

已經有狗

支持外判俾中環上班人士做

收皮啦，人地連罷工都唔撚肯，同你去食TG?

港大靜到仆街wo 班狗自己封路 中環手足自己玩下快閃遊行先啦

721 831 101 1111

出黎保護手足呀！！！

解救香港 解救學生

推。

唔小心負皮左，以推謝罪

幫手推

救大學手足啊
方法可以係開花、送物資等，邊樣方便就做多步

推一推

畢打街citi 要人

中環西裝友

好鬼咁耐無狗

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

甴近平

中環人

狗唔做野，手足爆哂中資佢

快閃中環可以分散警力, 總之中環人出左黎先

中環人落黎啦

嘩港台個南亞仔口罩都唔戴

出

佢地清緊RB!!!! Central
Green objects are running!!

中環都就開波

交易廣場橋底

出定差唔多

解救大學生

要人呀

食飯！

推推

中環手足做緊野, 全力支援

中環友接力

中環邊度集合

黎緊！

推推推推

呢兩日打大學打到cls

所有手足緊記,前線每一日都響度搏緊命,我地一定要全力支持,唔好放軟手腳!!!!!!!!兄弟爬山,各自努力!!!!!!

中環lunch hour 新春袋！日日嚟料都得

中環手足

中環人幫幫手

救下師弟妹

中環人求你地幫手

中環係春袋！

救港大 !

Push !

加油

上啊

精英！

超多人, 中環友LUNCH HOUR到底係咪唔止1個鐘

屌佢老母

推 救救大學生
年輕人已經付出左前途 青春 甚至生命
大家可唔可以行多步？

係中環...我見到希望

戴耀庭真係革命播種師, 但左膠

中大急需物支

番左工既你如果連咁少野你都做唔到
唔好再叫香港人反抗

好撚多人

1222222

多謝你地
萬事小心

我愛香港人

係 大家唔好放棄

100% OL look.

中環呀

大家各自努力

出黎啦 中環人

幾時到灣仔

人數多到有啲誇張

推！

恐怖分子都唔會咁搞法啦

101

又舉

射啦屌

己經盡棉力做緊

全部都無豬嘴

解救學生
為良知企出嚟

好感動
我地班大嘅一定要頂住
我已經忍唔到再望住個極權殘殺班後生仔

好勁啊中環人

廢鳩地盤佬罷工不痛不癢，求中環大神幫拖

pushpushpushpushpush

有冇tg group

多謝你地每一位

推推推

政權唔好再扼殺我嘅意見！
係我以自己自由意志提出嘅意見
唔係年青人中學生俾人洗腦！

二百人上街五日可以係收錢俾人洗腦受人指示
二百萬人上街五個月係香港人憤怒嘅咆哮 香港人嘅吶喊！

香港人 夢醒啦

最好就推埋個支那校長出嚟

罷工救學生

希望大家可以堅持落去
我唔知每日咁做有冇成效
我只係知唔做就一世

各大學都屠緊城, D人仲掛住返工
有中學門口都比人用槍瞄住啦

已經落埋order射頭 仲點可以置身事外

五個月 一班學生為我地發聲
我地真係咩都唔做 由得佢地為我地被屠殺
以後又想邊個為我地發聲？

企出黎啦中環人
一齊佔曬landmark個十字路口

港大人表示好驚
日日都唔敢返學啦點算

香港係已經戒嚴
黑警日日係大街操兵 唔係人行
我見到示威者係從來都唔會驚
但係收工見到黑警係要兜路走
佢地已經用化武慢性毒殺緊我地
我地仲要懦弱到幾時

有膽戒嚴 冇膽宣布戒嚴

中環手足要小心 一冇哂班中環白領 班狗有機會發顛 到時又難走

返工真係咁重要？
冇將來的話 依一刻嘅拼搏係為乜
既然垂死掙扎 不如光復香港！

中大班魔警真係以為自己攻緊城好好玩？

恐怖份子已經攻入中大
學校嚟架仆街
一係圍魏救趙 一係入去支援

為咗香港打生打死 睇下我地做緊乜 慚唔慚愧

佢地俾人圍咗兩日 咩都冇啦

段崇智我屌你老母臭閪

救人

中環唔係同手足約好兩點散？有無人知點解西裝友散曬，手足兩點仲未散？

大學係私人地方 冇人報案你班曱甴點解要圍人大學兩日
打仗圍城？點解要攻入學校
個社會咁 班黑警冇皇管 你地真係冇感覺？

拉咗中大手足
黑警
香港人唔好再俾人睇死啦

唔好比表象所矇騙，香港警案同埋傀儡政府背後都係由中共指揮，換言之香港真正嘅敵人係中共

大家真係接受到佢地咁打班學生？

#緊急1
中大出緊裝甲車
急接仔女!!!!!!!!!!!!!!!
中大需要車手⚠⚠⚠
義載傷者之車輛請停泊於大學體育中心校巴站前。